{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039484",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129152256/guri-newcastle-guli-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698918960521&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230484937&selectedRatePlan=276419022&expediaPropertyId=66504758&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구리 뉴캐슬"
    },
    "text": "九里ニューカッスル\\n\n大韓民国 Gyeonggi Guri 京畿道九里市アンゴル路57番キル42 (水沢洞)\\n\n九里ニューカッスルから車で15分以内の距離にはロッテワールド、ロッテワールドタワーなどがあり、Wi-Fi及びセルフ駐車の無料特典が提供されます。 また、東大門歴史文化公園やスターフィールドCOEXモールも車で近い距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。 ホテルのサイズは32室で、チェックイン開始時間は23:00で、最低チェックイン年齢は21歳です。 チェックアウト時間は11:00です。 チェックインの際に必要な事項としては、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要で、写真が貼られた政府発行身分証が必要になる場合があり、チェックイン可能な年齢は満21歳からです。 ペットの同伴はできず、共用エリアでは無料Wi-Fiが提供され、客室内にも無料Wi-Fiが提供されます。 駐車は施設内でセルフで無料で利用でき、指定喫煙エリアが指定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "九里ニューカッスルはどこに位置していますか？",
            "answer": "九里ニューカッスルは大韓民国 Gyeonggi Guri 京畿道九里市アンゴル路57番キル42 (水沢洞) に位置しています。"
        },
        {
            "question": "九里ニューカッスルからどのくらいの距離にロッテワールドやロッテワールドタワーがありますか？",
            "answer": "九里ニューカッスルから車で15分以内の距離にはロッテワールドやロッテワールドタワーがあります。"
        },
        {
            "question": "九里ニューカッスルから東大門歴史文化公園やスターフィールドCOEXモールへはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "九里ニューカッスルから東大門歴史文化公園やスターフィールドCOEXモールへは車で近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "九里ニューカッスルではどのような無料特典が提供されますか？",
            "answer": "九里ニューカッスルではWi-Fi及びセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "九里ニューカッスルのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "九里ニューカッスルのチェックイン開始時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "九里ニューカッスルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "九里ニューカッスルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "九里ニューカッスルのチェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "九里ニューカッスルのチェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金と、写真が貼られた政府発行身分証が必要です。"
        },
        {
            "question": "九里ニューカッスルでペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "九里ニューカッスルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "九里ニューカッスルでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "九里ニューカッスルでは共用エリアと客室内に無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "九里ニューカッスルの駐車はどうなっていますか？",
            "answer": "九里ニューカッスルでは施設内でセルフで無料で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "九里ニューカッスルには指定喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "九里ニューカッスルには指定喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 569
    }
}